突然背脊骨突左舊野出黎

無啦啦發現背脊骨有舊野突左出黎 按落去有小小痛 同埋可以按郁 有冇手足試過或者知道係咩原因

睪丸黎 有d人生係背脊度

X-Men

睇醫生

囊腫

下世小心d

郁得唔洗點驚住 就算癌都係良性多
變大就再去睇醫生

唔郁得9成癌細胞

粉瘤

郁得有可能係脂肪瘤

呢啲嘢可以好多可能性㗎喎
最壞情況可以係腫瘤㗎喎
唔好講咁多一定要盡快睇醫生

睇醫生!

by the way, 我曾經有脂肪瘤，要入院做手術。

睇到標題諗到鐘樓駝俠

骨刺？

可能係脂肪瘤
去睇醫生，佢會畀建議你

粉瘤 脂肪瘤 囊腫 如果愈嚟愈大就睇醫生做手術

唔好嚇人la